裝修都搞得, 幾時搞埋農村城市化？

原居民都要配合城市化, 係時候舊居重建計劃

[突發]今晚18區都有野搞